人哋今晚死咗大佬，元朗唔知會唔會再死人

唉
連登仔唔該快啲返屋企，再去元朗搞事等同自殺

善用起底功能

唔好俾五毛呃CM數